越多人 就越安全 , 大家都出去幫手製造安全

越多人 就越安全

大家都出去幫手製造安全

一枝竹仔會易折彎 幾枝竹一扎段折難

心堅志毅勇敢 團結方可有力量 嘿!

就算咩都唔做，人越多，都越有力量，可能性就會產生。

大家要嘅嘢，唔係無敵，係可能性。

越多人越安全, 夠人多就唔駛驚

出去互相製造安全嘅， 順便帶補給品， 守緊嘅人好攰好慘。

我戴緊水嚟緊

雖然我一個人帶嘅份量唔多，
但人人出一分力加埋就好多。

我帶咗水同口罩

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

仲有縮骨遮一把

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形